私了的下一步

今日私了大快人心
但係真係要小心日後班黑社會出動真刀劍

連儂牆. 落單, 真係要更加小心